“警察”二字已經成為香港嘅貶義詞

真係做狗都唔做警察！
沒心沒肺！屌你老母！
覺唔覺得自己着住套制服好羞恥？

推

建議返樓主用返 公安 佢地值得呢個稱號 試下爭取幫佢地正名？